當你發覺開始有人叫你唔好衝既時候你已經失去民意

當你發覺開始有人叫你唔好衝既時候你已經失去緊民意，冇民意基礎嘅話我就算比你衝到入去都冇人會支持你，話衝個班人就算比你衝到又點？宣布建立臨時政府定係逼林鄭跪低叩頭？唔該個班話衝既人唔好消費大家呢個星期賺返黎既民意同國際社會既認同！

唔支持衝
支持衝

推

衝唔衝係睇時機，唔可以一概而論。

柒少陣啦

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

咁咩時機衝最好?
我答左我衝到入去之後又點未?